{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73742&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주옥화대스토리펜션"
    },
    "text": "都市の中から離れ、自然とともに木造で建てられた木造ペンションです。 内部には釣り、水槽置き、足袋の魚釣り、オルゲンイ釣り、水遊びができる施設があります。 玉華9景は車で2分、玉華自然休養林は車で6分、美東山樹木園は車で9分の距離にあります。 入室は午後4時、退室は午前11時まで可能です。 こちらは無料Wi-Fiと駐車が可能で、屋外プールも無料でご利用いただけます。 水泳をする時は水泳帽と水着を着用し、乳幼児は必ず保護者と一緒にいなければなりません。 バーベキューも可能で、炭とグリルはセット当たり20,000ウォンでレンタルできます。 バーベキュー場は屋外で利用でき、天候や季節によって制限される場合があります。 最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの同伴ができず、保護者の同伴なしの未成年者の利用も制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹の使用は不可能で、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "都市の中から離れ、自然とともに木造で建てられた木造ペンションです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "釣り、水槽置き、足袋の魚釣り、オルゲンイ釣り、水遊びができる施設があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "玉華9景、玉華自然休養林、美東山樹木園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、駐車、屋外プールが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。炭とグリルはセット当たり20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊人数を超える入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋内ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外で利用できます。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動する場合があります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 461
    }
}